「文宣方向」- 將黑警問題連繫到五大訴求

之前都有巴絲開post話，政府想將focus轉移晒去黑警濫權問題，而真係有好多市民係因為反黑警先出黎參與運動，如果最後政府真係話成立獨立調查委員會，相信有一部分既市民會收貨，而唔追求五大訴求。
為左避免呢個情況，我認為文宣方面，必須將黑警濫權問題連繫到其他訴求，由大部人都想爭取既訴求，帶入其他訴求，慢慢解釋比佢地聽，其他訴求既重要性，咁先可以真正做到「五大訴求，缺一不可」。我先拋磚引玉，希望大家可以再提出更多文宣方向。

1. 全面撤回送中條例
引用事件證明政府誠信破產，林鄭死都唔肯全面撤回送中條例，令人憂慮，當反送中運動過後，隨時會重啟二讀，偷偷通過送中條例。
例如：721白衣暴徒恐襲事件，警方聲稱與黑社會勢不兩立，但拘捕行動緩慢，截至8月9日，以涉嫌非法集結，拘捕左26人，但未對被捕人士落案起訴。相反，7.28上環清場後，警方迅速拘捕44人並控以刑期更重的暴動罪及落案起訴，令人懷疑警方係同黑社會勢不兩立，定係同示威者甚至無辜被捕人士勢不兩立。

2. 撤消612暴動定性
警察在811清場行動中被發現有警員假扮示威者，疑似警員在現場比記者發現多次追問，果d疑似警員都冇答自己是否警察，直至記者會再被記者問到，警務處副處長先承認有卧底行動。令人懷疑之前警方已派人假扮示威者，在612及之後既遊行做出衝擊或煽動衝擊既行為，以此卑鄙手段令示威者誤墮法網，對示威者極不公平

3. 成立單立調查委員會
警察濫權問題嚴重，大家有目共睹，不作詳細解釋

4. 釋放所有反送中被捕人士
黑警插贜嫁禍，而且濫捕問題嚴重，連街坊都捉，以及基於第二點，可見警察執法及搜證可信性低，不應作為控告示威人士或市民的法理基礎

5. 實行真雙普選
黑警問題嚴重，市民多次要求成立獨立調查委員會，但政府及警方多次以「已有既定機制處理」、「橋裝既警察唔會犯法」等藉口回避問題，有包庇下屬之嫌。
咁點解政府可以完全莫視民意，連最多人要求既獨立調查委員會呢個訴求都唔做？就係因為特首唔係由香港人一人一票選出，林鄭只須對選委負責，唔洗對香港市民負責。就算全港99%香港市民要佢下台，只要佢有果777張選票支持，佢都唔洗落台，甚至連任。
送中條例同黑警問題只係冰山一角，其他好多香港人反對既政策仲包括社會信用評級，監控鏡頭。香港人仲要為呢d出黎遊行幾多次先可以保障到本身應有既權利？
林鄭話香港經濟變差緊啦，叫香港市民唔好再搞不合作運動，但個問題明明就係係佢道，佢就諉過於人，想轉移視線，想分化香港市民。如果大家想香港穩定發展，經濟上升，唔係解決提出問問題既人，而係應該爭取真雙普選，解決真正既問題。

宜家已經係我地最大議價能力既時候（雖然都係好弱），如果今次唔要求政府完全滿足五大訴求，將來可能難以再匯聚足夠既民意及行動去令政府正視我地既訴求。所以五大訴求係缺一不可。

最後想講，希望大家記住大家有共識係不割席，唔希望每次行動後都要好多手足開好多post去分析同叫人唔好割席，咁大家可以將精力投放係正面檢討同下一次行動。

推

sorry小妹借位跪求推！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST